3個字回應林鄭

唔收貨

光復香港
時代革命

11個字

收皮啦

街照出

五訴求

一群智障SB！凭你们的智商？只能被咱们政府牵着鼻走！

食撚屎

你厄人